已發現屌鳩泛民而又唔會比人覺得係共諜大愛孫既方程式

同樣係屌鳩泛民
點解熱狗同白兵就比人覺得係共諜大愛孫
但係燒山同昇旗易得道就唔撚會比人覺得係共諜呢
今日終於比我破解左個方程式
唔撚係因為熱狗同白兵們生得特別樣撚衰過人或似奇行種呀
而係抽水/屌鳩共產黨同泛民既比例奇撚怪過人
燒山同昇旗易得道抽水/屌鳩共產黨同泛民既比例係9比1
而熱狗同白兵抽水/屌鳩共產黨同泛民既比例係1比9
可能後者年紀比較細, 特別淆底怕死啦
如果唔係都唔撚會出現咁撚樣既比例

不過正常年紀越細就越進取越唔撚怕死, 年紀越大就越保守越淆底既, 就好似炒股咁
但係熱狗同白兵就例外, 比燒山同昇旗易得道呢d 中年老年KOL更怕死,更怕因為屌鳩共產黨而孭飛

真正又要威(做政治KOL)又要戴頭盔(怕死怕被清算)
勇武值低撚到咁, 連嘴遁都要就住就住, 想唔比人覺得係共諜大愛孫都難

你好煩